呢條友乜水？

扮曬香港人鬧香港人
大家可否一齊屌柒佢

Who.gif
YT有N個呢D細channel, 放上黎冇意思
借個位 會員標籤功能